一人一幅垃圾婚攝

屌你唔見咗個頭嘅？！

人地拍花
後面果兩個人阻住曬

我深切體會攝既用心良苦

唔好咁啦 我本身入黎都
冇諗住張相咁過份 笑左
咁都收貨？？

CLS
係咪英超賽會嗰啲成個波遮住個樣，比人估下係邊個球員嘅concept

想過搶新娘 我差點講真

咩嚟㗎

開始有代溝

歌詞都出埋, 唔知嘅人你點解釋佢都唔會知

沒有垃圾攝 只有垃圾客

火星移民左咁耐梗係唔知咩嚟啦

可能個攝影師覺得你哋個樣
特別.. 樣衰

可能show樣會破壞咗張相個唯美感

好撚正 笑到痴線

佢應該都隊得幾近影

你不如講返出處內容，等我依啲小朋友認識吓，而唔係講到自己扮晒知其實唔知

希望屌返真垃圾
咪拎未執圖出來

新腥港人嚟掛..

維港高達哥斯拉嗰張呢

推

cls

玻璃大屍十大名作

可能佢已經用咗最大努力去避重就輕